網上行無啦啦話要收我2000$ 救命啊屌

我個個月準時交錢
上一期單我仲有 之前果啲就掉左 交完就掉架啦 無撚啦啦寄信黎話要收我2000$ 咁撚突然 到底發生咩事 有冇巴打幫到我
聽朝就打去屌屌佢 係咪要大暴走先冇事

痴閪漢 到底做乜撚野事

救命啊 巴打

2千拿拿聲俾啦，仲嘈乜?

既然有上一期單 啫係你冇過期交錢 打上去同佢講咪得